點同男朋友講佢好快射？

憑感覺 冇真係計時間
第一劑好似都有6,7分鐘
但唔夠
第二劑轉左姿勢 仲快 好似4分鐘左右就射左

佢食左我隻豬 我都唔知咁樣係咪正常
如果唔係可以點樣同男朋友反映下

互射開心咪算

如果淨抽插5分鍾左右係正常啦10幾分鍾個d係連埋前戲

你掉番轉你插佢睇下幾耐先射

你用你做例子呀？？

屌閪真係有講技術

一味狗衝緊係射啦

第二劑正常唔係會耐d嫁咩
Btw 屎眼係會緊d，快出都正常。（好似係）

你耐d先射咪得囉

真絲

真係正常架？
但次次我都未夠就完啦喎

或者係你把聲太吸引佢不能自拔呢
應該從多方面研究

仲記得破處嗰時足足搞左個半鍾
腳都軟埋

有次完事我同佢講
你好快
佢即刻好緊張問我咩快呀！？
其實我係指佢抽插得好快

佢有話過我叫得好好聽

個時我勁緊張 又好痛
搞左好耐都入唔到
惟有放棄 第二晚先黎

冇經驗嘅5-10 分鐘係正常囉

有啲經驗就開始會屌到條女舒服夠晒先射

因為會好有滿足感，完完全全征服條女

條女亦會因為你餵得飽佢而更加愛你

你條仔應該係。。。冇經驗果堆囉

叫佢戴CONDOM試下囉

小姐我又硬又持久 女友次次都黎幾次
洗唔洗我幫手比你參考下數據

“我射得比你慢”

次次都有戴
冇dom唔比屌

唱：
每次給挑選都被拋棄
其實我以心來挑選你
卻像競技賣藝遊戲

唔洗啦我好愛男朋友

係咪你身材太好

你比你啲FD快

終於有正常回應
咁點樣同佢講我未夠好啲

早洩

埋牙前淥定杯麵
完事後專登同佢講：
時間啱啱好
然後食食吓同佢講下次唔想食杯麵，想飲老火湯
佢就識做了

一開波就同佢講，唔好咁快啦

佢唔識控制節奏

要靠你控制佢節奏

一 feel 到佢狗衝就要停佢個腦嘅幻想

咩事

笑左出黎
多謝你既建議

其實最好呢

前戲唔洗奶閪嘅，肯奶唔代表識奶到你 high

反而用手捽陰核

千其唔好插手指入去

唔好睇 av 睇上腦，經驗話我知捽效果係最好

一路奶 Lin 頭，一路捽，又錫下頸打下車

玩15分鐘到， 你自然都high 到一半，仲會好想佢屌入黎

跟住先開始屌，meet me halfway

同佢講 Peter都冇你咁快射

渣ga

認真幫樓主，叫佢試下食藥 or 叫佢睇啪啪聲太好聽
然後有幾集講玩具
睇密叫佢買黎遲下玩

佢話過我身型都幾好
最鍾意大屎忽

你俾我執番劑
我再同你條仔分析

食藥佢一定唔接受啦
好hurt喎

佢幾大 你幾大？

喂，喂，喂，乜你咁快射架

佢23 我20

咁直接好hurt自尊心

咁你射左先 再到佢射咪耐d

你含住我 我亦含住你

真相係佢食完番唔到轉頭
變超人wor

再唔係性用品店有一個環
戴上條鳩到，然後會有震既效果
果樣野可以拎到男人持久d
做愛果陣又會震到女士既陰核
一舉兩得

遲d買部switch同佢玩呢個

係咪你太緊炸

入左㗎喇？

可能都係既
唔係扑左好多次
佢之前扑緊既時候都話我好緊

完事同佢講 我重想要wor

佢入左好有feel架

巴打，你練多點先，7到我都唔怕睇你

有冇咁耐呀

廿分鐘左右啦

用咩姿勢? 姿勢影響射嘅時間.
女上男下我條囡就好難先坐得爆我,
推車我就算唔推得快都好易射.
搵個你易D到而佢又冇咁易射嘅姿勢可能會幫到你.

或者叫佢加前戲.
前戲足就算入嘅時間唔耐你都有機會到嘅.

你射先囉

你正正常常示範射一次比佢睇咪得

平常人一晚只得一次 三分鐘已經中止

最後，條條搞野前淥定杯面同開始煲湯。
搞撚掂食碗面。仲可以同樓主講，煲左湯，晏啲記得飲

巴打講多啲
捽碟真係好撚難
捽2捽 佢又話錯位 反而奶我仲識多啲

咁你屌佢果時又可以維持到幾耐?

我郁得比你慢，但你射得比我快

快射無問題架，你含翻硬佢咪得囉

講咩吖，叫佢練跑練set up ，係有心搞再講

兩分半鐘嗰陣嚇鳩佢，嚇到佢鳩縮再黎過，loop返幾次之後應該會持久d

pm我話你知

笑撚左

上連登開個post ，share比男朋友，比埋ac佢叫佢覆。

笑左出黎

多數男上女下 同狗仔

換個sp

pm me
慢慢同你射

試下女上睇下情況會唔會好D?

我情況就條女女上時好易到, 我又冇咁易射.
通常就佢女上夠皮後, 我先再轉其他姿勢完事

我鐘意親同最易射個d,我條女都係最鐘意。。。屌 ....

女上會冇咁易射，可以試下

好似調轉左來講，你應該係話點同男朋友講你好大食

好多男人狗仔都好撚快就出
包括我

對住你先會hea射咋

讚佢進取

屌 扑野前叫佢飲兩支酒咪得囉豬閪

留名

帶套做啦 耐好多
以前無套後入 好快射

點解呀？
唔知呀
Yeah

叫你男朋友上黎追post

屌西正常15分鐘啦
9淺1深 3淺1深 自己揀

揾cam影住佢

叫佢睇清水健心路歷情

我咁都叫大食咩

一向都有用套做架

唔敢

佢淨係比我架咋！

佢搽3分鐘之後轉你插返佢3分鐘，應該大家都無咁快射

叫佢扑野前果朝打個j先

第一次就15-20min，第二次正常就耐d 20-30min
其實想俾佢插多陣
你試下同佢講下個問題
聽人講打多啲飛機，持久力勁啲
戴咗套都會耐啲

我同男友一個月先扑一次
平時都已經好快射（佢話太耐無掂我）
個次考試前一日扑
平時都無乜點扑想享受下 因為扑個時都得少少feel
屌佢老味點知佢插左十下都無 唔夠一分鐘就射左
仆街真心燥
佢話考試壓力好大
我原諒佢一次
到而家都無再扑過
下次再係咁我會開聲

平時有冇運動開，體能點?

佢插完你咪你插返佢囉

咁你有無插返佢轉頭呀

我唔用套都半個鐘啦 得幾分鐘咁廢

已射thanks

個個都咁快，我次次都90分鐘，係咪有咩病

叫佢腦入面諗住欣宜就唔會射架啦

set個鬧鐘每3分鐘響一次,記得set來電鈴聲扮有人打黎叫佢停
不過睇av個d電話一打黎反而插得仲大力

我反而條女頂我唔順 好快叫救命
我就拿拿臨搞埋佢算
想第二q 佢就訓到豬咁

叫佢咪鳩沖囉，你feel到佢沖既時候主動換位..等佢cool down下

改名啦你 一d都唔性福

帶左都咁快射 垃圾

係呀, 太多幻想

之前有啲真係好舒服架⋯

正常 條女好索但唔夠緊

通常佢高潮果陣你加速就會好想射

過左熱戀期 你慾求不滿

買持久裝condom可能好d
玩耐d前戲

得閒叫佢做下運動

最憎男人老狗唔運動 成個虧佬咁

兩樣野 一係體質 二係經驗

體質方面有d人天生易射 唯有後天加油 真係有心想耐d就叫佢打飛機就射時就停 再打 係咁loop

經驗方面可能你條仔屌得西未夠多 令唔到條女滿足之餘自己又易射 咁可以叫條仔扑野時間斷性深呼吸下 會冇咁易射

利申可以控制自己幾時射 扑開都一個鐘打上

想知多d就等我得閒再打 仲有幾個方法可以拖長性愛時間

我前戲會做好耐
到攪個陣條女前掌段好enjoy
後半我開始想衝佢就high夠晒要停
我通常唔理佢插多幾百下
但係見到佢辛苦樣我都算數

戴左套更加係射唔出
衝足10分鐘條女都叫停 都未有射感
好想知有咩問題

btw 樓主你可以同佢朝早打次飛機射一次先
等佢cooldown左 夜晚先同佢扑
佢夜晚個q就會耐好多

然後你攬住佢哎係佢心口
嗲住講「今晚你表現幾好喎」
咁佢就知咩事
佢實記一世

另外買持久dom可能對你條仔冇咩用
轉下女上男下應該扑得耐d 因爲性經驗唔多既女多數唔識騎 條仔冇咁易爆

佢唔係虧佬黎架
有做運動架

Bb 但個杯面未得wo......

絲打好大波長腿？

3分鐘一定有

女上淨係試過一次
我唔識un 一分鐘都冇就轉返pose

唔係掛 仲好熱戀緊

點解你咁快，我昨日嗰sp插左我成個鐘

「唉 不如我黎啦」

下次等埋我先一齊射

叫佢幫你用口黎一次先囉

Op

佢識唔識揸車，係咪on99一入就full speed踩盡油
叫佢入個低波慢慢黎，順左先轉高波加速
就入射時就收下油拖返低波啦， 不斷重復+轉位，最少都半十五分鐘，狀態好條女配合三十分鐘走唔甩

仲有你自己係咪又係咁用腳夾佢，同一味收西吸佢唔比佢停，兩個配合好重要

好多人教路，變相學野

同某種打飛機技巧一樣，如果keep住某個低速頻率係可以打20分鐘以上唔射，如果一尾衝就好快射

試過有幾次都扯足60分鐘
覺得對身體唔好

少運動 但體能唔錯（佢有操過考紀律部隊）

開始懷疑樓主係男既
仲要叫雞早洩上黎曲線求救

少運動但體能唔錯

我男朋友都係好快射
不過佢前戲好足 可以奶或者捽到我高潮
不過唔係次次得 唔得果時 佢一插幾分鐘就射
我都好想同佢講佢好快射

無關係嫁 我男朋友一星期打3晚籃球 又咪係咁快

3淺1深 咩意思

睇黎都幾多男人有好快射問題

呢度好多人(包括樓主)其實都係AV上腦

明9淺1深 但係唔明3淺1深?

其實係要搞啲咩 完全唔知....

以前男友係調轉
次次搞到勁攰都未完到

想知